唔好再掉長遮同頭盔 要掉野嘅話我有個建議

自推

你知唔知你投個RANGE幾遠
咁輕既野點掉過去..

成舊浸濕哂其實幾好掉

推

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

漂白水加滴露啦！

好好掉的
小學成日玩掉上天花板

蛋

掉咩都好，唔該瞄準，今日西邊圍一大舊磚飛過我隔離手足耳邊，響正我腳邊1cm爆開

建議擲個榴連殼過去 又唔浪費

如果有消防喉既地方就射濕佢地有無用?
有無人知防火衣吸唔吸水
如果吸既話可以順便幫佢加重

聽講係 不過用途應該只限企定定防身

唔識 幫推

光復香港 時代革命